{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006814",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158173?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 해오름한옥스테이펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加がある場合、事前にご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 次のお客様のために入室、退室時間を守ってください。 施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。 魚や肉などを焼く直火方式は安全や火災予防のために許されず、個人炊事道具も搬入が禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所を利用する必要があります。 他のお客様に迷惑をかけるような娯楽や飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約の場合、重複予約が可能であり、この場合は全額払い戻しが可能です。 ペンションの料金と料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 バーベキューの利用時間は22時までで、大型電気グリルを無料でレンタルできます。 炭やバーナーなどを使用する行為は厳しく禁止されています。 一軒家ペンションではIPTV/Wi-Fiが提供され、韓屋の客室では純正のイニスフリーアメニティが提供されます。 ビリヤード場の利用時間は制限なく、料金は無料です。 基本調味料である砂糖、塩、コショウが提供されます。 駐車可能なペンションであり、ネットフリックスと広い庭もご提供しております。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、人数追加がある場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "人数を超える場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "はい、人数を超える場合は追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は遅めにできますか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00に設定されており、遅めにすることはできません。"
        },
        {
            "question": "施設の毀損や紛失について責任はありますか？",
            "answer": "はい、施設の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、指定された喫煙場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は22時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車可能なペンションです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 515,
        "QA": 373
    }
}